《不屈進行曲》出左 MV

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》 MV

《不屈進行曲》
作曲: thomas dgx yhl
作詞: thomas dgx yhl, lk, 青棍幫, 眾連登仔
編曲: thomas dgx yhl , oldcaveman, octad, kotu, bp
Mixing: Stewin, Oldcaveman, 阿歷毛烈岑
Mastering: Oldcaveman, Stewin

歌詞: (請唱告眾)

A1
來同行 看見嗎
大地上 不屈的心
告眾義士 即使險惡
也奮力 來驅走 昏暗

A2
在黎明前 你聽見嗎
是濁霧下 鏗鏘吼聲
告眾弟妹 不屈的你
會照亮明天的 香港

C1
為大義 來一起奮抗戰
讓熱淚 和鮮血 沒白掉
銘記 眾同伴獻身 約誓

C2
願萬代 仍堅守這要塞
讓願望 能歸依這家邦
在 絕地 屹立 共建光輝
將正義 歸萬眾

大義：正道；大道理。代表正義的道理
家邦: 是指家與國
歸依: 歸於, 依附

好聽
。
全部和理非入嚟喇喂！！

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

個MV好柒 真心
畫面同歌詞唔夾

樓上#2#3當廣告, 你地既post係吸引係有用就自然有人會入去, 唔洗自己四圍推架其實

e.g.
最前線全部同我攝衫防鬼！

5743正評，開完post冇諗過推，諗住大家唔啱睇就由佢沉，最後呢個防有槍鬼既方法有大家認同

正義警員篤灰計劃 2019

推左好耐只係得23正評, 果然係大家唔啱睇既post, 推極冇人理就由佢沉

我想問最終條致眾義士定各眾義士

點解個beat咁似國歌個beat